林鄭：「封關」一詞在不同人士不同時段有不同闡述 是人流措施令香港數月來安然渡過

林鄭月娥：政府逐步擴大封關才令香港早前相對安然渡過疫情

行政長官林鄭月娥在開行政會議前強調，政府實施關口管制措施，都是按疫情發展和科學數據，按專家意見制訂。被問到政府加強封關措施是否後知後覺，她表示，過去不同人對封關有不同說法，每段時間都有不同意思，當疫情在內地爆發時，政府已控制內地和香港的跨境人流，令香港2月至3月初可以相對安然渡過，但目前又有輸入個案，防疫焦點就放在機場，因此明日凌晨起將禁止非本地居民入境。

張建宗：「疫情受控」= 嚴密監控疫情

屌你老母啦

好在有屯門色魔 唔係一早世界末日

仲喺度賣弄小聰明有乜意義？
柒撚咗就認啦

佢真係傻架喎 小人之心
封關呢兩個字好多意思咩

Clever-clever!

過去淋病對封關有不同說法，每段時間都有不同意思

社區報出版計劃要大家撐

封關得2隻字, 唔該解釋下咩時間有咩意思呢

龍門一直搬黎搬去，所以我一直做得好好

即係講緊之前提封關=港獨, 依家提封關=政府炎症執法？

收皮啦

林鄭係咪覺得自己玩緊語言藝術好叻

依隻厚面皮無賴

虧佢講得出口
安然渡過?
鑊撚鑊都係後知後覺
屌你老尾一早封關既
而家會有輸入個案?
仲係到牙撚刷刷咁講到自己好撚醒?
呃下啲廢老就得姐
屌你當其他人死架

條八婆精神有問題

語無倫次

2個月前全香港人叫左封關

其實到今日, 條八婆都未封的

每日統計數據, 都仲有成萬人進出香港

意思就係封支那人noway同封非支那人ok